其實明知末日到仲生仔,點對得住下一代

自己係窮西,走唔到
28年後,2047,香港就玩完,你生個仔出黎要佢面對呢個地獄?
自己呢代完左佢就算啦

所以早就唔諗住生仔

老實講
你普通人一個唔係特別有錢香港呢啲環境生仔真係戇鳩
自己一早都唔諗住生 有咗都會落咗佢
當做件好事

掉返轉，要生多D先可以同每日150個抗衡，但係又唔想生個BB出黎要佢咁痛苦、負咁大責任。